將主力放係香港民主及人權法案

講真，得香港人自己攪個力量可以有幾大

反而集中民宣係美國，等佢呢條法律過到，港共仲冇咁囂張